點解支那唔禁vpn?

5 毛工作需要可以豁免，但點解咁多支那人用vpn 翻牆打機？

有禁

根據《中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》（下稱《暫行規定》）第六條，「計算機信息網絡直接進行國際聯網，必須使用郵電部國家公用電信網提供的國際出入口信道。 任何單位和個人不得自行建立或者使用其他信道進行國際聯網」。 公安機關可對違反此規定的人給予警告，並處以最高15000元罰款。

因為又係一門生意 d正牌vpn賣係好搵錢

佢哋禁民間
靜係比準黨營運個啲

禁之不絕
有d VPN公司會同佢鬥邊個強
可以講鬥到難分難解

其中一個原因應該係有外國人喺大陸工作/旅遊，佢哋有咁嘅需要

如果完全封閉就好似北韓咁，一來唔方便和外國交易，二來民眾私下翻牆難以控制；
倒不如係中共的監控下俾人用vpn，方便監視，而且扮到好open咁

如果無記錯，有8成免費vpn都是under中國/有中資成份的

點執行

禁vpn 點幫中國洗地

等支那人覺得佢地真係好「自由」
佢地個心係覺得：你話我地冇得用fb？你地唔好睇得中國咁落後啦，我地可以用vpn上fb架咩冇得上啊？笑死人咩？？你地唔了解就唔好講，你地咩都唔識啊

咁做咩要有牆

正解